唔戴口罩影佢相，戴口罩呀 ！

全民抗疫，重有 d 咁自私嘅人。坐公交不戴口罩。你自己死好啦，唔好累街坊。不如大家影佢相示眾。 要求人人戴口罩。

推1

推 2

推 3

拉

推你老母你有冇比個口罩佢
佢可能買唔到口罩呢
死變態又想周圍影人

公咩撚野交呀

公眾交合

樓主你開post目的係想畀人屌？

大陸仔

死番大陸啦公交仔